孫興民係咪一線翼鋒？

同sane martial mane 係咪一個level?

佢視野無其他人咁好（眼太細）

成個韓仔咁款

大眼視野好

唔怪得之摩佬唔要

講開又幾似

中國人樣

孫繼海親戚黎

依個冤枉，晚晚唔訓先mark唔大隻眼

佢去韓國肯定會被當地人誤認為同鄉

好靚仔

絕對係

同material無得比

緊係啦，son贏幾條街

直頭係一線鷹

橙矛人理

又靚仔又好波

盤扭過人得牙朗level